[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麽？（5645）

開

腳針

1001唔開?

慢

嘩 全下盤

0-1

點解我要買飛腳

追細波啦今日

臭腳

屌你唔識開就咪搶啦

慢到

696角派未

唉我最後一注買左北海道

696又係咁 飛腳又係咁⋯

北海道咁撚易

本來想幫你開

美詩足球推介❤️
希杭 (0/-0.5)✅
fc馬薩特蘭 (0)✅
安圖法加斯達 (0/+0.5)✅
尼卡沙 (0/-0.5)✅
祖亞雷斯 (0)✅
比馬 (0)✅
鹿島鹿角 (1.5/2b)✅

針得

LOL 世界賽決賽 LIVE D表演女 好柒

今日唯一一場日假大波就係飛腳

睇黎你今晚冇得買

sorry 誤中
手機打字慢

屌你老母 又要嗌cup

個標題

其實唔洗打字

臭腳半場cup得啦掛

北海道咁搏托咩

西鋒走盤啦
fc東京 守柏電又唔見咁勁

搵人開過啦

頂又針

邊個俾陳生封左 出去開

屌你老母, 賭親波都無話順住去, 場場唔係嗌CUP 就嗌頂撚實

西京偷一球先

仲有人會未比佢封架咩

電競allin泡菜就得

臭腳入呀

買飛腳贏先

鹿角球幾時先派彩

邊有咁多696
臭腳上呀

俾人係咁射緊門

錯括號呀

開過啦

飛腳又賣分？日職下盤日

前鋒刷角啊

客禁屌 有無人買客NG

屌你老母，川奇13.5同札第一球，要左角球又即停

賭波真係好撚癲, 賭馬仲易玩

屌你老母大阪飛腳冚家剷

屌 前鋒爆角啦

東京同情感腳追一追和先

屌1-1

唉仆街

東京追咗，腳未得

痴線波

爆角

前鋒 補唔切和

追和 爆角未

錯括號呀

推隔離呀

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5645)

邊個再推依個今晚輸到仆街

東京竟然追到和

咁窄都入 個龍

咁樣入近柱個龍去死啦

到前鋒入

屌 一買2.5b就入波停撚左

FC TOKYO GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

今日日職咁難玩

半大 收錢

追番！

再嗌thanks

反cup準

我真係屌你老母啱啱叫完前鋒
而家又要叫飛腳飛腳追和左
又要叫返前鋒
屌你老母想點撚樣啊

飛腳

第5場終於中

冇睇前鋒 想問係咪一面倒

屌你角都炸

黃我平時去旅行去最多東京大阪

買咗成日大輸成日 一冇買大

日假控角真係首屈一指

買川大c即停20分鐘

Metoo

9

屌 停晒角

Fw成場勁多機會都入唔到

屌你老母前鋒

唔刷角點贏？

前鋒中柱

都唔係整係呢場

696即場角仲未派？？

上啊

前鋒2.5b唔係開唔到呀嘛

聽朝會收到

屌你老母又扮傷，角球又停

一齊叫

頭都暈 今日d波

唔識入波點開

東京禁屌

前鋒東京是但入多粒啦屌

前峰點都有半格掛

派左696

鳩腳

杜狗攞兩舊水來撚你地

嗌來jo mud9

前鋒炒單刀

SN

冰封入球

2:1

2-1

屌 單刀miss

好撚嘢，角球又停到完，屌你老母手多

入到1.91ng

三笘薰勁撚到

前鋒易到

半8全9,屌你老母真係人都傻

補唔補東京好

臭腳無左邊個？點解比人禁屌到咁

this week日假all假

真係假到震 送分week

10c 收錢

7 折出讓飛腳上盤，非誠勿擾